有冇人同我一樣好想瘋狂修理銀河?

好想做銀河修理員

唔會對豬hi 打 j

你終於上水啦

呢挺女素下股中出下ok
玩真感情周身蟻

點解佢唔靚又平又矮
但係對腳係全kpop 最大性吸引力？

我琴日有上

你一路講一路自己匿埋打

有d醜..

咁多haters

見到佢個樣都扯唔起啦 咪玩

你都扯得起先係奇蹟

想睇你對鬥雞眼

整到咁誇張真係要修理下

銀河超撚正囉

點夠你咁索

我大爆射seulgi

你仲鬥雞眼過yeji喎😂👍

我係香港入面算係靚仔之中嘅皇帝

我唔止鬥雞 仲弱視+斜視+青光眼+白內障

下
點解咁講...

特登揀醜圖

冇左個頭其實都幾正..

學你

又好似真係駁唔到..

我支持

總之我死保yeji

信唔信我爆你大鑊!?

我大爆射朴寶劍

我反對

你反對冇效

你真係唔驚 對我咁有信心

快啲爆啦

我信得過你

我代表娛樂台全人反對

娛樂台9成人支持yeji

坦白講係幾靚仔 有啲粗獷 總之就係好有男人味

哈哈咁都比你諗到

諗左好耐

唔好講到咁仔細 我怕d 4pk(例如樓主）妒忌我

娛樂台9成人支持yeji 仆街

係咪留鬚個type

證據?

拉

銀河修理員阿我

你有證據咩

一拳打死一隻連登仔

我對眼就係證據

我大爆射層主

你=blind

you=on99

男神

你搵返gay妺

我同佢做忌

佢其實好好人

Link?

睇佢個新post... 個個都叫我爆你出嚟大家一齊食花生 得佢控制得住自己嘅魔鬼

脾

SOWON先係

咪爆啦，邊B曾經開個d反送中Post，黑警會搵上門嫁。

萬一累到邊B失蹤/被黑警滅口，你良心過唔過得去…

梗係冇爆 唔係我同佢講佢都唔知睇到佢電話Number

原諒他了

佢不嬲都當你係朋友

放心 我會自殺先 唔會比黑警折磨至死

我又唔係好覺

估唔到邊狗除咗黑我女友之外都會黑itzy😂👍

有人幫你修理了

ching幾fun

犯我seulgi 者黑無赦

Welo雖然成日玩膠，但整體感覺佢都算好女仔來。

雖然妳同她做唔成朋友，但妳兩個都唔使反目成仇嘅…

我極度懷疑你呢句係玩緊膠 但係我冇證據

我呢幾句憑良心講的，玩膠指數低於10%。

好女仔

等我慢慢考慮下

其實佢玩緊膠

瘋癲抽插佢下體 抽到佢爆哂汁

所有Welo都係好女仔

得閒就光復香港啦屌 你依啲垃圾Po成撚日上熱門阻住晒

haha

但係娛樂台根本冇女人 除咗P牌

我豬先世界級

當初分手 其實好後悔
後悔當初唔點解對你好啲
雖然係我提出分手 但係其實我好心痛
而且都掙扎左好耐 忍痛分手 忍住唔搵返你
因為自問對你唔夠好 令你受傷
分手都係為左你嘅幸福
同我一齊只會得辛苦 唔想咁自私

你以為我咁灑脫放低 其實一啲都唔係
無左你嘅日子好唔習慣

近排 見到你有新嘅男朋友
佢對你好好 我放心落嚟
祝你幸福

如果可以重頭開始
我會好好對你

好mk啊屌你老味

我幾支持Yeji的。

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁諗緊兒登仔咁撚勁點樣連銀河都修理到
原來討論緊條女

以為講阿冰

修理塊面？

好撚正

鳩sir

你修柔理

其實你哋兩個而家關係點...

以為講dear jane新歌 銀河修理員 MV 個呀冰

你2 5

阿冰 名井南